太古藝術抗爭既入黎

推到佢轉載，希望推到佢地睇倒
藝術抗爭要選對場地，同埋......輕輕一句，消費一個已過世的既人似乎唔係咁好

Pish

根本就係
太古咁大間公司肯幫輕下已經好好
唔多謝人地都唔好係呢d不必要既地方搞到人啦
有咩必要係人地商場做呢
雖然話各有各做
但下次做之前故下盟友感受

Push

push

6月26日 1030am 快閃行動 傘聚散聚

班膠人係出自連登，唉屌

推

件事令我最撚嬲係
用義士牌頭去搞鳩自己友
去最唔合適既地點做最唔合適既野

自由屌閪柒極都無消費死者，而且係搞對家地頭

唔該果班人認真思考下